PS4 Pro Club 收人 已報比賽

上屆好運地入左金杯4強 招收以下位置重整隊伍

球隊主打控傳
唔開咪唔收
偽毒唔收

主收CDM CB LB RB
有防守意識 識企位現位
視野廣闊 懂one touch
請留TG

其他位置亦可留TG

Upp

.

‘

。

只收full time ?

偽毒即係點 球隊有女隊員 ？

Yess

tg hang111

Up

跟操ok？

不如等 the crew 2 啦！月尾有

踢CDM